---
title: "Да ли постоје смерови?"
date: "2020-02-16"
description: ""
---
Пионир, као и свака слободна школа, је индивидуализована. То значи да не постоји смер на који се уписујеш, већ се усмерење и структура ствара док учиш, само за тебе. То осигурава да ћеш учити на најбољи могући начин, у складу са твојим афинитетима и могућностима.
